
                      [...] La película arranca con una sorprendente secuencia inicial con el robo al banco, que nos deja ver a cinco de los personajes que forman esta historia, pero a medida que avanzan sus planes y se ven obligados a un nuevo robo, el guion parece desordenado, pierde su enfoque y la trama criminal consistencia. Espectaculares escenas de acción, robos, tiroteos, mucha violencia y todo lo que cabría esperar en un thiller policial al uso, pero el tono es muy desigual, los personajes carecen de la profundidad necesaria, abusa de los clichés y deja la sensación de estar desaprovechada.
Lo mejor sin duda es su reparto, aunque la mayoría de los actores están muy por encima del material. Destacar el papel de Kate Winslet como una mafiosa fría e insensible, muy correcto Casey Affleck como el nuevo en la comisaría y Chiwetel Ejiofor (12 años de esclavitud) consigue brillar como el ex marine emparentado con la mafia rusa. El tono del personaje interpretado por Woody Harrelson parece no encajar con el resto. El personaje de Aaron Paul recuerda demasiado a Jesse Pinkman y Norman Reedus (The walking dead) apenas tiene tiempo de lucirse, lo mismo que Teresa Palmer (Memorias de un zombie adolescente). Anthony Mackie (Vengadores: La era de Ultrón) y Clifton Collins Jr. (Pacific rim) son los polis corruptos, que ninguno sea blanco no sé si se puede considerar racista.
        
            